啱啱買左隻巴西龜返屋企,改咩名好

想要D特別小小
唔要太可愛
最好可以型D

遁甲

森美

玄武

巴拉

巨龜

龜仙人

巴閪

龜龜來了

尼馬

臭西

布歐

暴君
率眾妖害人

呢個幾型,但好似差小小野咁,
但又講唔出係咩

龜•西巴

呢個幾好

唔想佢同tvb有關係

我鐘意廢特多D

健強

大笨象

巴西很潮濕

（西巴）路馬

師兄睇緊tvb?

烏拉龜

加美拉